[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (74)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

Oscar

你點解要唱歌

除左佢 應該冇人做到呢個表演

真 唔係要完美 俾啲岩音既黎聽下應該第一名係佢架啦

Oscar 加油啊！

Oscar 好有美感 凍冰冰睇佢好正

屌真係問佢點解要唱

我愛Eagle b

希望佢唔好再唱歌啦

旁白把口好咗咁多 明明講緊佢唱歌唔好 都拉到好正面咁

柳應廷世界第一

求其霸個位先
表白張天賦

Oscar好靚仔

呢首係難唱，d蝗語抖音歌應該容易好多
不過支持Oscar，死都唔唱垃圾歌

Oscar真係令人好欣賞

王貽興之前嗰啲評論係咪劇本嚟 要我地推post

我係阿will同mc粉絲

表白 Edan世界第一

鄔家麟呈獻周末好戲勢

唱歌真係唔掂

佢可以無一個字係岩音
唱到好似自己作左首歌咁

愛才
唔忍心踩太盡

好難聽
但都希望oscar有10強

花姐係咪問有冇得教佢唱歌
睇嚟都會捧Osacr

Oscarb

上天真係公平
Oscar 靚樣 畫面靚 但唱歌差
MC 靚樣 唱歌好聽 但矮

佢應該唱生日歌都係咁難聽
唔關事

期待will

表白hugo jj mc

佢唔唱歌會好啲
而家咁走音法都唔覺佢叫做到

真係成首靠睇住黎望完去

二汶： Oscar 你點解要唱歌！ 你點解要唱歌呀！

Oscar 都唔算高其實

Eagle 我嫁你

今次佢係甩beat定又post production問題

係

係咪我問題，我覺得Oscar唱歌進步左

Oscar真係好撚正
但作為一個完全冇音準嘅人，都聽得岀佢唔啱音，真係有啲問題

崔可迪世界第一

各大公司 不如考慮下簽Lu啦 佢ready好架啦
唔洗再train唱歌 跳舞跟到 唱跳都唔會無氣架
又識自己作歌作詞 又識彈結他 又靚仔 性格又好 fans base都有架
相信大力推一推 一定會紅架 簽咗唔會後悔 佢一定會好努力好珍惜
仲有我會免費日日做打手push佢
俾個機會崔可迪 阿Lu

依兩個人合埋係最完美

係
我未聽過首歌都覺得好似冇粒音岩咁

咁Oscar除左唱歌其實係一流

魔音Oscar

表白 阿will mc一定贏

成個performance都好有藝術感
一幅好靚的圖
但一唱真係

完全係同牙TANK同一個問題
點解要唱

呢首難唱到顛

屌
將生日歌變第二首歌

咁睇mc正啲喎

Oscar個case真係太極端
跳舞100分 唱歌負100分

雖然唱得唔好聽，但呢首歌主題好啱佢

mc齋影大頭是完美的
正如oscar mute電視一樣

全部評判都係咁講

魔音舞者李均

二汶cute cute

Tank都係架

靚樣 唱歌好聽 夠做

七字

但衰啲講句，真生活仲唱得好過Osacr
唔搞一搞唱歌真係頂唔順

弱智仔出場

表白

真係好鍾意好鍾意 Oscar
但係唱歌真係好唔掂

唔好唱歌啦 開套古裝劇俾佢拍啦
啲筋骨咁柔軟 個樣又咁清秀
我成個江山送俾佢

MC只可以玩solo 入團佢係扣分

但佢個body都正

耳仔有啲問題

關菊英嚟啦

收皮啦A grade

阿will出黎未呀等左你好耐啦

見到marco又記得巴膠話佢可以入B4

真係無粒音啱

王貽興

入B4咪唔扣

有無對鏡打冷震

Will Eagle 都算係樣靚 身材正 跳舞ok 又樂器
但上天會公平 可能佢地會係hehe

最曳嘅事：一次過食兩枝煙？

梓豪全能

番學講粗口

我都好鐘意佢

下 marco都叫乖仔

你收聲

Oscar個表演都好啱首歌
仲要揀咗demo ver黎唱

唔鐘意Marco

導演撐佢唱

返學講粗口

關菊英

屌

same

marco好柒

做乜鳩

最曳嘅事

笑死

叫人收聲仲扮咩乖仔

應該要係弱智仔

你同我收聲呀！！！

唔鍾意Marco 「你收聲」嗰次真係

收啦

所以佢點解要唱歌咪咀咪算咯

比我就答參加全民造星

收聲

一諗到佢冇禮貌 就覺得好撚黑人憎

+1

唔知點解佢可以留到咁耐

唔怪得覺得佢咁面善

你去聽一聽首歌先啦，我覺得Oscar唱低左一個key,所以唔係真係走得咁勁
死啦我開始覺得自己係盲粉
利申：ex王菀之fans,有買晝意果隻碟

Marco最好睇係排牙 好得意

佢講野咬字都有啲問題

最曳唔知 最錯可能係識咗巴膠

Marco 都冇咩人理
另咩眼相看
看都唔會想看

還我2oo

佢咩鄉音嚟

你敢？你連續兩枝煙食吾撚到啦

唔討厭marco
但佢都係憑什麼留到咁後既參賽者之一

或者佢最曳就係識左巴膠
同埋DSE單位數

識貨

佢收得皮未

marco真係好柒

吊蝦場

大扣分

佢成個樣都好弱智仔

點解係弱智仔

哨牙Marco

如果唔係巴膠 邊有人係未投票開始就識佢
係恩人

Marco個樣真心無觀眾緣

憑佢導師係Eric

方大同

快撚啲過

係OL後面出黎有著數啊

覺得MARCO唱歌好好聽

marco收聲

真係好似關菊英.....

我覺得佢幾cute

咁30強有多個都有依個問題啦

真心覺得2oo 值得10強 rap得最好聽

係經理人

屌係

又蝗語

單位數？
咁真係弱智嫁喎

叫人收聲
又冇撚禮貌
係鏡頭前都咁做
仲唔係弱智仔？

成個setting好鳩
但聽完oscar覺得佢唱得幾好

lur到呢

佢係唔係香港人? 講嘢好似有啲大陸/其他地方啲腔咁

其實點解咁少人唱廣東歌

Marco完全被C組化

好普通喳喎
唔覺得值十强...

駁唔到

似廣東

佢個樣好似弱智

佢啲英文都幾唔好聽

我都覺得2circle唔錯

好似睇緊關菊英跳舞

收聲呀！
你俾我講啦！！！

mcc應該唔係ear mon問題

咁個樣都唔多似香港人

完未 求放過

好難聽呀

完未

唔好再講了
btw 2O好似會同保錡合作出歌
大小保錡出歌，大家多多支持啊

到底marco似邊個

因為樣衰 畀人foul

Next please

佢啲舞步好撚弱智

首歌好難聽

十個有九個都普通話歌

竟然有人save

好黑人憎

柳應廷宇宙第一

佢幾歲

marco初初好似sell唱歌? 咩事咁難聽

完啦屌

係人嘅問題啦
點會係ear mon問題

marco都算唱得跳得嘅
但呢個表演個theme好奇怪
一個細路扮退休阿叔咁

頂好好笑
但我完全想像唔到viutv拍古裝劇

如果冇晒依啲膠道具 應該會好好多

屌 痴撚線

好似喇叭芽

C組入咗血

突然法國十強同佢地真係有一段距離

Marco 自稱A Grade

咁叫跳咗咁琴日AL嗰啲咪高難度體操

雖然oscar bb唱歌好難聽
但仍然覺得佢好正
絕對係心目中嘅三甲

睇唔明佢個表演 係咪我問題

我諗起c組唐伯虎

18

屌 搵咗幾耐

Marco個show如果年齡層係幼稚園都應該會鐘意嘅
成個兒童show咁

Marco其實唱跳都Ok

其實marco 唱得唔差

邊度樣衰

做咩要掉紙巾

最似隻狗仔

我真係接受唔到呢個係二十強嘅質素⋯⋯

Will bb!!!!!!

唔係

will

睇得好唔投入

二汶首最後的信仰好正

梓豪
佢仲要態度好好

will B

靚仔喎

Marco 18歲大撚哂咩
樣7 跳舞廢
返屋企飲奶啦

will b

2oo 起碼唱歌rap有前10 跳得唔差 係樣差d

Will B

好靚仔

Will

will bb

真係好似林奕框

Will b

marco有幾矮?

WILL我愛你！！！！！！

屌，乜鳩十八歲黎講好叻仔? 上年姜濤都係19，好過佢九條街啦屌，潛力佢老母

你收聲啊！！！！
俾我講先啦！！！！！

梓豪 (夠膽死)
但同垃圾波玩

唔係你問題 佢真係進步咗 不過都仲係難聽

但唔會矮到明顯凹咗入去

牙WILL

Justin bieber?

到底唱左幾次uptown funk...

Wili

啱啱喺前幾個post搵番

我愛阿WILL!!!!!!!

Will 好型

羅卓華世界第一！！

雖然我都幾鍾意will
但覺得佢對眼好似一拳超人

Marco個感覺有少少似係亞氏保加⋯⋯

咁點解林憶蓮會入

真生活出咗道成年都唱到pat屎咁就無謂再提喇

我做愛牙will

18歲未ready咪坐多幾年先出黎囉

你個名

有will平衡返心理

高過我，夠啦

Milke同佢感情好好咁

2oo

但唔係同屌魚囉

身形比例好

喇叭芽係我加真係好似

WILL係愈睇愈charm

一講團隊就嬲
小魚一直阻著曬Will

Will /___\

mike好好親自教埋will b

June B 矮過我都ok

最衰係屌魚！！！
搞到牙will隱形

好typical mk仔樣
眼妝同髮型搞搞佢可能會好d

唔記得左密碼改唔到...

佢地好夾好有默契

首歌係方大同嫁播，方大同係香港歌手

但都係好靚仔

點算 C組改變晒班仔既審美角度 仲有冇得搞

唔駛全套古裝㗎
頭十分鐘古裝 一統江湖
然後穿越落嚟香港
佢超適合演果啲同現實格格不入嘅角色

阿will好得意

但佢唔係乞人憎同臭串嗰種mk

如果will對眼大d
會唔會更係一個靚仔？

上次就係牙WILL MIKE救返屌魚

原來你係巴打

will b唔好喊啦

will b 喊百看不厭

Will幾時有係團隊發揮呀除左lost stars

呢個髮型好睇

我都鍾意2circle

WILL一喊我就心都軟埋

屌 又影屌魚

屌望到隻魚

不推

你幾高

DLLM 屌魚做乜鳩

真係公平咩?
小魚樣柒 肥矮 跳唱都唔得

Will B好型

屌條魚個妝做乜 嚇撚死

屌魚 屌佢老母呀又嚇鳩觀眾

俾啲正野黎啦!!

好壞啊

屌魚

可唔可以唔好再俾鏡頭屌魚，一秒都唔好

手結他

小魚

正到仆街

Will好型

扮劉美君

Justin bieber

好撚型

唔明要面試做乜鳩，表演後評語先最實際

會
同埋好似有小小下三白眼

呢質素仲好似99強咁

屌魚+eric is 病毒

好靚仔 Ah will

正呀

will bb唔唱英文可能好d

我都覺

見工噉

咁佢真係有去學唱歌 但得咁短時間唔會期望佢會由魔音進步到正常人

好吸引

屌啱啱真係認錯咗係劉美君

咪係，但B4又foul撚哂，仆街

我要高潮啦

Will b
二汶唔好再彈佢

我同MC差唔多喳

西班牙文

好難聽

西班牙文嚟

全能will

咁突然跳舞

因為中間一直分組賽有人care 望下琴日幾個星2仔一solo就即刻露晒底

will b真係好撚正

唱返西班牙

我唔得啦

屌魚好嘔

係斗牛梗

揀錯咗歌

心中十強
Mc
Eagle
June
Klau
2oo
Mike
Lu
Will
Oscar li
Rain p

唔跳舞好似好d.....

Español

佢手結他好撚正

雖然我愛will b
但點解佢自殺式跳舞

佢剩係彈唱都夠啦 咪跳

D屎擺係屎到~~~|

唔係太得
真心

同原唱比完全無力

順眼但唔覺靚仔 隻眼細得嚟太 / \

真係覺得佢值得入

南美風？

我愛你阿WILL

唔掂

佢露額同唔露額兩個feel

agger

笑死 上網搵Marco個名全部都係巴士

oscar tong

揀錯key

唔好聽

點解要唱呢首，又唱得唔好聽

C組害人不淺

其實把聲係ok

mike ok喎

Fans都咁講
揀錯歌

一彈返就型哂

JER後面飲野個樣

其實唔好跳舞會好啲
私心Will B 都係咁話

ok la好過marco

柳應廷係後面飲水

你彈結他係最型架

開頭兩句英文嘛 咬字麻麻地
西班牙文就唔識評

好撚正
我要高潮了

Marco咁就一世了。。。

跳起黎有啲尷
不過will 真係唔錯

阿正真係好廢 咁都收貨

本身覺得佢值得入嘅
但講呢個表演又未到10強嘅水準

落旺角收機

又話人套衫

又係講條褲

二汶

mk

都係無拉丁groove味

jer頭出左水了

啱啱Marco咁樣如果99強都唔知入唔入到

笑撚死 落旺角收機

彈吉他世界級

如果有少少拉丁feel會好d
二蚊都話佢mk

阿正 點解可以做評判？

二汶好撚正

高潮左

套Law界狂人咁似Legal high

有啲係巴膠個ig post硬tag嫁

好mean

諗起西餐廳有啲外國阿叔拎住個結他周圍行去唔同枱唱歌

好靚仔呀will

搵tiger跳先係嘛

抄legal high?

西文都唔得...
逐粒逐粒音彈出來唔好聽

Will幾歲

痴女

真

MK

明明鼻咀面形都好好
係差對眼
不過都好charm

will值得入十強啦

二汶比第一round fun左好多

其實彈唱都夠做，點解係都要跳舞？

好想睇Tiger扭呢首歌

佢擺明驚唔夠穩陣
3次solo都唱彈跳
真心淨係睇而家呢20幾個咁嘅陣容 佢真係值得入去10強再試下

will好qq又型

/ ～ \ 無憾

will b淨表演彈到喊夠做

我覺得will揀錯歌

個個都覺得咩都要做齊先高分

班自殺嘅唱歌dancer

對眼有啲下垂
覺得個眼尾吊高返少少會靚仔好多

AGGER

我有信心Oscar BB學一年唱歌會好過真生活

夠做喇
靚仔有美感補返曬數

Marco今集順眼咗
成日俾人話好慘

咁Eric 保咗mike同tank入10強
其實保will入仲好啦 mike唱歌好聽要入唔難

同意，唔係太突顯到佢優勢
跳又唔係特別好
吉他又唔係彈到好多出唔到佢d技巧

加入做阿Lu打手!!
崔可迪世界第一

雖縣呢個表演麻麻地，但will值得十強

我見到呂爵安同梓豪係直接射咗
牙WILL都有呢種感覺
見到屌魚就鳩都縮埋

因為佢都中意跳舞

will好正呀

點解我冇咗不推文個制

好耐冇睇過tiger bb扭
諗起都

exectly係

唔係似直頭係，韓版買左版權

而家既WILL係最完美

彈唱逸後好過啦

一定好過部分真10強

想睇佢唱腎仔d 歌

一陣個晚吹好似正

Will 正經揀隻funky歌彈唱仲好

真 見到佢咁都坐係度 堅燥

唔好將Oscar同條宇宙垃圾屌魚比好無
屌魚你收皮喇好嘔呀

同意
又係上天係公平的

大眼就會變酒粒仔個d player樣

勁肚餓即刻

好肚餓睇到

Hugo

喂有得做
你快啲去viu做編劇

Hugo只適合單飛

睇到好餓

堺雅人一定係會做得最好

肥媽又黎了

好撚餓呀

我覺得幾正 彈唱好多人都做到 但彈唱跳幾特別 似係佢嘅賣點

點解HUGO個LOOK咁柒

Hugo好似armchannel個混血肥仔

Hugo加油

Shit, I hate Hugo ...死那型

睇左咁多集
我已經唔覺hugo唱功真係好好

一秒肚餓

但佢係食劣食

佢係咪三反白？

救命

唔戴大眼仔好似好啲

Hugo 初頭表現最好

唱超盡桑

見到laurie

好似輕鬆咗
第一round個樣好認真

hugo不了

樣衰冇計

Hugo就係熄mon 就咁聽聲

肥媽同蝦頭好應該夾返次

佢入團就怪怪地

正到嘔屎

梁祖堯煮得下架

紫頭西overrated

Hugo真係好唔靚，追星追唔落手

邊度有肉照睇

+2
Mike好過佢

唔知eric睇完全民造tank琴日個到此為止有無後悔送佢入十強

hugo本身唔係差到咁 但大眼con+著衫好出事

+3

屌魚快啲收皮，佢出場未
我要熄電視

Hugo可唔可以唔好再帶colour con....

想show到自己全能

但明明唔係

希望hugo收返啲姣味

我知呀
但佢有啲好劣下
嗰part腸粉同菜

睇！

只能話hugo可能做到個唱者 但唔會做到明星

似係
好似聽相學有講過哩種眼

Agger

都唔跳得 dance battle 全程甩
齋唱就得

唔唱假音就得

D喉糖

未

好撚憎Hugo 太做作

造型都唔掂 要著過其他衫

Benson 其實都好好聽 但無乜人提佢

佢去美國應該有得撈 同bruno mars撞樣

+4

hugo

已經聽厭左hugo

Hugo去酒吧唱就ok了

太好喇

+3
Mike係順眼過hugo好多，唱功覺得兩位差差唔多

Mike果d叫驚喜
Hugo果d叫驚嚇

英文好差
高音仲走晒

好似蔡康永今日

Benson勁正

BensonB3

講做作係冇比贏得過小魚架！

喂唔撚掂wor

佢一出嚟唱給愛麗斯嗰下

hugo乜事分組完就回哂塘
分完都返唔去咁

呢首歌唔啱佢唱
Sam smith啲歌好難唱

搞咩

Hugo用喉嚨嗌走埋音

其實佢就係知tank唱歌唱到咁先保送佢入十強
否則點跟劇本落去

完全揀錯歌

hugo揀錯歌？

Benson

Hugo個鼻哥窿搞到我唔想望住部電視

*冇人

好撚柒 真心

佢唱到既歌真係好少

咪埋眼都唔掂啦今次

mc又呆撚咗

花式自殺

B3成個光環太大 遮左個人表現
同埋呂明星太靚仔

搞咩
今次好難聽

你開po定我開
不如你開，我忙緊

好難聽喎......

個個依round先黎自爆

Mcc 同花姐個樣

統一咗講B3啫 有提佢架

對唔住，撐唔落

唱 Sam Smith 根本自殺

好嘔呀DNLM

吹大咗姐

炎症有得揮

佢跳舞真係

係咁轉真假音
但又轉得唔自然先死

mcc叫咩啫

focus咗佢個鼻窿到

好少機會聽benson唱

得閒推推先

我愛eagle 還我eagle

我愛eagle 還我eagle

我愛eagle 還我eagle

唔止今次難聽啦其實...

覺得mc會好過佢

個鼻窿好搶fou

好柒 望唔到超多5秒

星2唱歌都係最鍾意mc之後先>>>>mike
Mike唱歌好差咁啲嘢

真係唔掂

Hugo今場好似炒晒粉咁

所以呢round係集體自殺？

呢round明顯啦

應該去洗使立消版
佢都有落tvb廣告 同廣告商反映喺viu睇到跟住買左會俾到信心佢地唔落tvb

好撚難聽 啲高音完全上唔到 根本一啲實力都冇
就要成個姣婆咁

搞唔掂呀 去個廁所先

佢唱到好似聖詩咁
佢返開邊間教會

難得佢今次無咁姣
但真係搞唔掂

講真 B3成組好出 但要個人反差大先會出到位
得EDAN做到依下 靚仔玩膠野

之前我係估benson攞冠軍

啲真假音轉換好怪

隻耳仔好辛苦

佢真係underrate 得好緊要

Sor真係唔識欣賞Hugo
每次見到佢的形象同舉止都覺得有啲噁心

i mean如果佢唱呢首

好撚難聽呀

99強
咁唱 全紅啦屌

Justin B 後面個樣

今集好多人係花式自殺

唔識評佢技巧/歌喉 但聽得唔舒服 唔想聽落去
睇就唔洗講

揀錯歌啦

沙聲歌王李國煒

有5秒咁多...

hugo做乜咁難聽 oscar水平咁
99強仲好睇

hugo咩料呀好難聽
走晒音劏雞咁

點解20強仲係拎呢啲嘢出嚟

個陣睇到係真係凹咗落去有冇人知其實佢幾高

Jeremy 好q

小魚好撚柒

同意

MC都成日唱Sam Smith架

不能認同更多
下次搞星三又要推返mirror出嚟
星二啲人solo都收曬皮
我想睇返琴晚嗰集算

覺得marco仲好聽啲

Hugo 同 mike 硬係冇乜感染力 共嗚

得一首唱得好小小 就比人吹大左

Jer b好努力玩電話

咁又誇張咗少少
唱歌係好好但係要計埋其他嘢呀嘛
但值得入十強

我開住個電視睇 屋企人係房度叫出黎 睇咩唱得咁難聽

救命 點解今集咁難捱

跪求jeremy唔好咬手指

Mc第一次出黎都係唱sam smith我當場射左

MC屌打啦講假音

Mc唱im not the only one

咬手指

望1秒就頂唔順

火火原來鐘意佢姣嗰面

屌啲真假音轉換好難聽

Justin 都唱得好過hugo

百看不厭

冇料唱又要唱，唱到咁柒做乜鳩

質素仲閪過99強

山並

其實hugo呢啲
出面啲咩sing con大把人唱得好過佢啦
外型都一定比佢好
真心唔明佢有咩好
因為佢夠八婆

Brian

造星不死鳥

表演被啪骨

山並先生

彈埋，j撚死

咩事

Brain個樣好奇怪喔

造星小強BRIAN

Brain入到10強既話真係

佢外形太討好？

brian外型太討好太吸引？

Sor post唔出

今晚搞乜
好撚難頂

佢去到呢Round我對佢嘅印象仲係啪骨

笑到仆街
啪骨真係代表作

對眼有神返啲會好好多

好柒丫

有冇人可以話我知 佢到底邊到靚仔

屌佢完全唱唔出Sam Smith個種feel
D高音好難聽啊
我淨係聽到劏豬聲

睇到好眼訓

Hugo今round真係唔掂喎
先唔講樣
唱到咁同自殺有咩分別...

我想嘔呀

OMG

諗起個張before and after

嗚哇

好岩杉

躝啦

同琴晚完全係天與地

嘩屌除衫正咁多

佢邊度靚仔

咁我寧願要BRIAN都唔要屌魚WOR

hugo把聲底好(只限真音)
但零technique

係咪可以熄電視 有條魚

not bad嘅
但一定唔係太囉

又要J多次
呢張相真係j出血

做乜post我老公

睇佢地咁自殺法
開始覺得唔怪得果幾個入到

嗰朝見到張相真係J死人

啲青筋真係不得了

想含

開定

【晚吹】空肚講宵夜

大家一陣入啦

其實星2真係有料之人無咩
有啲就foul咗啦
有啲就今集花式自殺

究竟brain 有乜擅長

有無will既肉照

我要WILL呀

但痴女得嚟好好笑
各有各做喇 我又覺得ok

咁佢地入唔到專業十強係有原因嘅

Mcc幫到佢會多過火火

佢唔做八婆 真係唔想睇佢
好失望

Brain呢round扮迪士尼王子？

整容

好想篤下d 青筋

擅長跌入復活區

頂你班人又J仔又唔fol人地ig架喎 po左大招好耐啦

SM咁樣

成撚日都話揀自己個音域唱唔到的歌去表演係自殺
點解都仲係要阿寶.jpg

justin好過佢地 講真

個樣怪左

今屆搵十個
有實力嘅人
都難

啲肉夠花姐你dum?

凡爾賽玫瑰咁樣

可能佢地已經唔撚想玩落去

排隊含

今集一個好睇啲嘅表演都冇
但琴日mirror啲表演就正撚到極
大力屌打星2

佢做唔到好魅惑嘅聲唔吸引

屌，又唱蝗語

當然啦 我bb

死返去啪骨啦

以為王菲嗰首

花姐成日都 搞唔掂搞唔掂 煩唔煩

估唔到Brian係今晚唱得最好嗰個

表情好嬲打

堺雅人做完都無其他人會做到
所以唔打算睇
睇完應該得個燥字
我揀煲多十次堺雅人版

申利：已睇過3-4次

Brian真係好油膩好核突

我都諗起

Brain 唱乜9

冇左mirror 好冇動力追

但果次我笑死
你收聲呀

今晚暫時最好既一個

又幾好

好聽呀

做乜9呀

我覺得佢有感情過mike
如果表現唔好咁飄忽同揀返啱嘅歌eg黑色柳丁好好睇
mike之前太賣弄技巧，完全唔震懾又唔感人（不過專業大奬嗰場好好多）

又唱得幾好

遮左半塊面都唔靚

唔明佢個笑點係邊
咁廢點各有各做

唔中意佢

兩個都唔要得唔得

今晚最好

岀奇地ok

B4 b3 根本就成team 每位都好好

中二病表演

已射 thx

我諗起sailor moon個禮服矇面俠

好似都有肌肉

今晚冇個好睇，全部唔撚知做乜

睇堺叔睇結衣bbbbbbbb

但都係好想嘔

點解我覺得佢好似有啲心理變態咁
呢個表演同之前男扮女嗰個都好心理變態feel

真
堺雅人嗰種戲係完贏
嗰陣係睇cctvb
個配音係一流
仲有結衣bb靚好多

所以話 人最緊要知自己擅長啲咩 然後做出黎 而唔係去挑戰

+2

有驚喜喎 幾好

叫佢搞掂自己個格先

Mcc：幾靚喎

下我覺得好木獨同好表面

今集mvp: brian

oh no 童年破滅

真係其他人差顯得佢好

有冇人覺得brian好似蓋鳴暉

有種北佬表演味道

暫時佢唱得最好

好難得

冇mirror喺到拉高啲表演質素
真係唔太搞得掂

又要j多獲

佢咁出色既男人，著幾多都遮唔住

有d 似anson lo
利申: 面盲症

雖然同琴晚比都係差既 但今晚質素係佢啦

有實力都foul 走曬

對比之下係真係好啲

下又變返王菲嘅
咁前面嗰段乜嚟

出奇地好喎

唔係好明做緊咩不過

屌魚個樣嘔心好多啵 把聲又難聲
最重要既係佢激嬲冇脾氣既陳瑞輝

我覺得佢似想博比劉公子包

其實個表演唔差

個表演岩佢

真係搞唔掂喎
似99強表演多過揀緊10強

同屌魚一組冇好野

痴撚線

係咪學Jeremy

咁又唔似無170
比例好都夠做

如果生到屌魚咁撚樣 有190都補唔返

呢個item，叫jeremy出黎示範一次啦屌，大力屌打呀！

啱啱Brian個樣用面具遮住咗都唔掂

唱得再好d
如果有人幫佢搞下舞台設計已經好唔錯
表現力幾好，不過仲可以再進步嘅
算係咁了十強的話
但我一直期待緊佢邪笑而佢一直都冇邪笑。。。

進步左有鬼用咩，而家做明星啊大佬。

換埋做Wallpaper 會唔會太痴線

唔鍾意佢但客觀睇佢至少跳唱都平均

諗返如果今屆冇mirror真係搵鬼睇啦

屌你咩二汶

花蛆你一開始比人扮女人都得架

人有冇慧眼既分別

花蛆： 我估唔到佢係姣底
Mcc： 但個畫面好靚喎

俾花蛆睇中根本冇路行

唔鍾意佢 但佢呢個表現算係好
俾佢搏到一鋪

所以哥😊咪咁無認受性囉
次次都係做人地劇本先入到
所以咪表演咁多次都出醜
十強好波

今屆d人 唔得

成日講唐伯虎 係咪暗寸Eric Kwok

屌 唔講唔覺！好似吖

唔差 但係唔鍾意佢

個個俾Oscar影響。

比想像中好

正皮你

佢地真心鍾意個表演架

係暫時最正常
但都係55強水準

星座撚啲普通話

佢後半段幾好

第一次睇到咁想快啲完

入住請敲門IV

其實唔錯 跳唱都平均
同埋idea 幾有創意

Oscar影響哂成個造星2

Oscar bb真係好正呀

全香港人都鐘意

好似睇緊上屆啲99強表演

其實今季班人搞咩
啲表演真係唔ok
去到依一round都畀啲咁嘅表演出黎

靚？邊度靚呀？

想睇poki 193做 入住

其實好鐘意laurie

今晚無見教主唔記得佢咩樣？
唔緊要而家同你重溫下
教主最charm最型世界第一

2個level

但佢喺個框後面跳嗰part好唔掂...

我淨係要阿will

花姐=ViuTV燈神

係喎

jeremy個十強位俾tank霸咗真唔抵
明明tank個表演啲水平同今日果啲差唔多

聽堺雅人原裝日文喇
再強多一百倍
睇過嚟套嘢返唔到轉頭
隔一排都會返睇一次

今次仲要係劉美君look

但完全追不上王菀之 或 王菲
首歌本來更狂野先係

會變咗笑片

想問佢係同性戀者
唔係歧視
但feel好似

好撚掛住B3 B4呀屌

只係想要Justin 同MC

上年10強同今年差好遠咁

agger佢做唔到Jeremy個種sexy

Poki真淆 唔會變笑片
自殺森林果濟

有料個班比人foul晒啦
留低呢班唔係廢就係揀錯做錯野

拉長版

唉 如果OSCAR唱得好啲就屌打依班人啦

我想睇b3冇出世既柯南

講野真係好快
但又好清楚

點先有飛睇決賽

睇完今晚真係覺得mc尋日失咗準都夠屌打

叫EDAN黎做應該係成集剩係聽到叫聲

因為最好睇嘅B3 B3 foul晒

日版選角無撚敵啦

我等緊公布嗰下
即刻list出嚟比較下
競猜今年決賽有乜撚嘢好睇

作為一個女性，完全唔覺得Brian 靚仔

成集都係度鳩叫

今集d表演 冇咩野好講

Poki會唔會用哭喪生啤腔
去叫隻鬼唔好搞佢

認同

遮住個鼻影相同戴眼鏡有異曲同工之妙

中學sing con都大把好聽過佢

10強仲要出多次醜

表演大戲會唔會成班推到佢入十強

個樣好假

會好好笑

Aggar

真係好悶今晚 完全冇推動力

今晚嗰啲真係睇唔落

屌咪係，jeremy齋唱都屌打佢啦

193會好多嗲分析點解有鬼

點解激嬲 miss左個集

作為一個gay，完全唔覺得Brian靚仔，Will最正

好掛住Lulu

又係大陸坡

寧願揀edan

我都係鍾意Hugo多過Mike,覺得Hugo可以做到story teller

好想再睇lulu自彈自唱 rap beatbox
好想睇lulu打空翻

抖音

抖音仔

東坡

唔會
佢堅淆
自殺森林果次
佢驚破膽

抖音坡

冇曬鏡仔

+1000

Brian = 蓋明輝

熄電視

點呀！
今集幾乎個個都令我想熄電視

東坡？邊個黎？

叫到嚇走曬啲鬼

呢個泡菜版本就連d場景同台詞都照dup咁滯
我睇原版好過啦
雖然配音好似幾正

MC > Benson > Mike > Hugo
Jer > ALL

東坡yeah

東坡✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻

就畀你睇下

支那仔東玻

Brain > 抖音坡

屌你咩
嗰次error班仆街上總有都瓣喺左近都已經笑到我on9

193係都要拎個 指南針 出黎

Will同eagle都

哇 你拎edan同佢比 完全係天同地喎

再加Dee gor 應該嘈到癲

唔想睇大陸西呀

少數幾次花姐鬧得啱
大陸仔

今晚個集好似特別漫長

耶乜鳩

又吹奏東坡

簽咗約？

蝗仔不了

屌
你唔係我要嘅人
但仲留到而家

抖音
有鄉音嘅
屌

抖陰坡
大陸坡

大陸閪上番去玩支國啲比賽啦

睇完今集
我明點解花姐要堅持擺mirror入造星2

抖音人 中學大把啦

真心覺得呢條友衰過cotton

一陣大陸味

第一次聽佢講咁長廣東話

背景皮皮

俾智障仔marco咁激法
睇落brian脾氣都幾好

屌 東坡有口音

我睇到好想嘔多啲

個人表演=蓋鳴暉x凡爾賽玫瑰

咩寧願 edan屌打

我知啊 但我想唔加密咁講

鄉音耶

Start Up
教主跳舞大大力

大陸坡
廣東話完全唔正

Will

99強有幾個幾靚仔

我唔應該禁出黎的....WILL BB呢

d人話佢兩個要入mirror

講兩句野都咬字唔正
新移民講野方式

之前以為佢唔識講廣東話

佢講嘢好似甩甩咳咳咁 唔識講廣東話？

其實佢唔做訪問應該無人知佢識廣東話

真係唔想睇花蛆同大王

視頻 屌你

乜撚嘢短視頻

視你老母頻

明顯

支持東坡

擁護支那文化嘅抖陰仔
原罪嚟 躝啦屌你

依家先知?

Up乜9呀

果日mike個表演真係星2班人最好

原來抖音識講廣東話

屌 講好廣東話先啦抖音耶

某短視頻嘅feel

憑咩？我屌

明晒

視頻？ 支那仔

吓屌唔撚好搞mirror啦

Edan靚仔好撚多

短視頻返蝗國但DLLM

短片兩個字
係要講短視頻

好想睇Jeremy跳呀！！！！！

好多真係爛泥扶不上壁

真係唔贊成加人
本身12個已經太多 街外人已經唔識

邊到鄉下
鄉音重撚口

收嗲啦支那狗

好想睇人屌柒某d垃圾

啊皮Jeremy

咩歌嚟㗎？

躝啦！又蝗歌

又普通話

加完都仲係咁

佢嗰句everybody 好難聽

好彩唔係去搞error

Edan 靚好多好無

死返大陸啦

東坡如果成隻舞背住鏡頭跳係ok
但一另轉頭我就唔想望佢

唱到好平

今日姜b先又放完風黎

森信彥

躝啦屌你老母

AL真係救撚咗佢地

係變搞笑節目

準備正式公開嗰日屌柒其他人
Btw will

所以唔好怪我地鬧抖音耶
真係好難頂

死返支那啦

好撚難聽
一浸柒味
全晚最差

Errraybody

Keep住口痰嚟唱歌

周湯豪正好多

啲蝗式英文好難聽

可唔可以支持下廣東歌

周湯豪- TURN UP

因為佢唔識廣東話

果集痴撚線

咩寧願呂爵安世界第一！！

好過蓋嗚輝

無左教主之後個個都炒車
還我LU

就咁睇 分唔到免運巴同東坡

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (75)

走啦 成浸蝗味

視你老母頻呀大陸仔

嗰次係搞gag
講的士司機個笑話

姜b style
要睇呢d我睇姜b唔好 高佢幾皮

佢跳舞OK但係唱歌真係勁難聽

屌打啦

死大陸西 好撚柒